其實街邊d順豐仔，dhl仔，人生有冇前途

一係就coffee shop沖咖啡抹擡抹櫈個d
一係就baleno uniqlo人地摷到亂哂跟人手尾個d
一係就幫阿婆攞錢俾客屌排得耐既teller仔

個人觀感
寧願你做順豐dhl
跟車又好整車整盛又好
都唔好揾前綫服務業飲食業
得罪講句真係俾狗做
就算做都係做行街而唔係商場舖頭sales
飲食業就寧願你洗碗切菜

有咩問題
順豐做派貨都有兩皮野

一定要有前途既工先返得？
冇佢地成個社會運作到？

唔係話咩
寧願你洗碗切菜的起心肝學廚
都好過coffee shop賣笑
寧願你學整電器整電話
都好過豐澤百老匯行行企企
寧願你做車房
都好過揸巴士尿都冇得屙
d客真係狗黎

派貨兩皮幾喎 好過d mk文員仔萬二蚊多聲啦

你做野為乜

每個人追求嘅野唔同
唔係唔做嘢攤大手拎綜援咪得囉
理得人有冇前途啫 都係貢獻緊社會

寧欺白鬚公

睇黎樓主就係做呢d

飲食比狗做
洗多2隻碗又唔會多D錢

高學歷，有家底，咪講前途，因為佢地打份工可以做到好高職位。
其他咪邊份好做，人工OK就做啦，想發圍就學門手藝自己開檔做老細，
否則咪是但打份工，夠食夠洗，無壓力，生活愉快就ok 啦

無咗佢哋
你啲戇鳩 office 工送閪到急件？
你啲淘寶亞馬遜撚有人拎比你？
仲話物流運輸送貨無前途？

計埋ot先有啊撚屌

daddy話留咗2間屋比我收租，體驗貧窮都要比人開post白眼

順豐好多人派野都有兩皮
唔好睇低人 分分鐘高過樓豬

你做咩工咁有前途啊